無論股市升定跌，總有人可以賺大錢，但果個人永遠唔會係自己

自己仲要輸左好撚柒多

見到隔離吉巴賺三球個post覺得好感慨
好想學野，但知道自己永遠都學唔到

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

完全覺得呢段潮文係為我而設

已經輸錢輸到無曬自信，有無巴打都係咁

每日都掉一舊錢落個市度，唔係求賺得多，只係求 breakeven 番之前輸嘅錢，但每日都越輸越多

同六合彩一樣

輸幾多？

有無諗過俾錢我代你玩

貼倉黎望下

淡友PO入過去未
美股PO入過去未
REDDIT睇過未
大把人損手爛腳
你只係記得賺錢果D姐

抵你輸啦

賺大錢既人運氣係有,
但佢地絕對唔係靠運
好多時佢可能講一句隻股有得升
但人地起後面做左幾多功課?

信息不對稱問題
日日班莊家都好似霍景良咁笑班老散

蠢人最蠢係唔知自己蠢輸成球野就下世重來啦傻鳩 你呢世都追唔返條數架啦

多學少買

我係你就一早輸30%果陣就開始檢討自己係咪唔適合炒股啦 仲要成副身家扔入去 真係抵死

之前損幾多手你唔知姐,我信有人可以一步登天,但我肯定唔會多羅

每個人都有唔同既方法 我既方法會係想穩陣
但相對一定無隔離位巴打賺咁多
我覺得賺得多既時候 輸既時候一樣多